緊急呼籲！即刻同我出去買曬D寳礦力番來

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》